微博熱門: 香港公開大學校長不支持罷課

開大校長 你啲ou學生知唔知你咁賤格

大陸最近不停吹教育風, 要逼香港人係教育方面落手, 教協又被恐嚇, 廣東話存在受威脅, dse 考試要改中文, 又開始不停批鬥啲教材

香港下一代點算呀

ou要收支那人賺錢

咁求下全部支那人轉去ou 唔好再係8大阻撚住哂

鯨大講好多人parttime讀

第一個俾你地見到既教育界人

可唔可以唔好成日搬微博啲嘢過嚟，根本冇人關心啲支那人點諗

教育界鼻祖

OU 真愛國
中國人支持愛國大學
請各位內地生轉校

開大校長都係愛支病人

各位OU學生 點睇

想quit

香港第一個出黎講野既教育界人士

大把人出咗黎開聲

你地偉大既防火牆幫你地擋曬

我都係咁諗

如果係支持依邊運動個班搵命搏就冇所謂

比ou仔女睇下姐

黃玉山政協嚟
14年都反罷課
不意外

OU好撚多教職員係藍C

鯨大真係唔係大

Who?
輪鬼到佢話事咩
我要罷課洗佢支持咩

佢鳩up拍片俾班愚民打飛機je....
唔洗太上心。

ou同學仔真慘

垃圾U，佢叫我入都唔撚入呀

利申:暴大